\begin{figure}[tbp]% 図の環境を開始(top, bottom, pageの順で配置を試みる)
 \centering% 環境をセンタリング
 \includegraphics[width=10cm]{graph1.pdf}% pdf を挿入
 \caption{作成されたグラフ}% キャプションを記述
 \label{fig:graph1}% 図のラベルを設定
\end{figure}% 図の環境を終了
